其實處理熱狗及一眾怨婦，唔係屌佢地，係無視佢地，推返行動post好過啦

屌完佢地
佢地又屌返我地
結果演變成屌黎屌去有乜謂
上年仇狗食熱狗咪試過一次
益友大戰熱狗多個星期
然後引埋雙方D仇人加入戰團
無鬼謂
咪撚再理D私怨撚
見到佢地引戰就忍下手
我地推返行動post